PlayStation5 開箱

抽唔撚到呀好想要呀

仲買ps同偽黃有咩分別

好大

等19號囉

買到再講啦

起你底 有話年尾玩Spiderman

屌你老母 Xbox pc 有 Spiderman ?

最撚鐘意追擊你呢種 嘴炮狗

藍絲奶共狗專用遊戲機

入手PS5後有冇咩理由仲keep PS4?
可完全取代定兼容唔到全部舊game?

買唔到

依個黑人成日吹捧支那手機

五毛惡撚到

你老母閪毛得5條

你咪狙爆佢
spiderman可能會當收尾作，唔玩都冇所謂，之後唔會考慮買ps5

SONY 又國安法又錄音監控,
老任又自我審查冇自由冇民主, 仲要繼續俾寶源做代理,
MS 直頭連抖音都想買
連登仔唔係仲玩 console 下話

原神又唔玩得 暴雪又話奶共 LOL又話騰信 手機GAME又話網易
唔撚玩啦 玩PS4又要比人屌偽黃
黃絲唔好打機了 打機不配有自由 黃衛兵痴撚線

黃尸：冇替代品啊嘛

想問黃衛兵 用咩電話？

定係用call機 ？

唔玩Spiderman 咪玩共雪 cod 囉

係咪啫

我嘅訴求就係打機

根本係，食下m記都俾人屌死，咪撚買ps4呀黃絲

pc 打機咪又係要用 ms windows

直頭要戒打機